香港寬頻稱按國安法停止連結至香港編年史網站

香港寬頻稱按國安法停止連結至香港編年史網站

記錄反修例活動資料，包括部分警員個人資料的網站「香港編年史」，近日未能正常瀏覽。香港寬頻回覆查詢時表示，已按照國安法的要求停止連線至有關網站。

警方早前回覆查詢時表示，不評論個別個案，但引用港區國安法第43條表示，警方可要求服務商，對發布在電子平台上，相當可能構成危害國家安全罪行，或導致危害國家安全罪行的電子訊息，作出禁制行動。警方會按實際情況，依法採取行動。

原文網址：

屌佢老母

完約轉

封得一個, 即係可以封千千萬萬咁多個
great wall 第一步

直接打去解約啦

有邊間肯定上到先

幾間公司都有封，轉得邊間

總有邊間可以用

icable

嘩 咁都得？

好事

封得一個就好快會封晒

點解hkbn要投共？

前幾日仲睇到

人哋要求就要做？

佢已經係最遲果間封
「香港寬頻昨午起停止連線 其他供應商早在月初已封網」

你係香港仲轉得邊間

唔係想潑冷水
我想問佢用國安法迫你一定要跟
你有邊間網絡供應商可以唔跪？

封網仲要用DNS polluting 真係好撚仆街

人地拎住warrant 邊有得唔做啊
黃店都要貼安心出殯啦

封佢自己個DNS姐
你用其他DNS都仲去到

真
個矛頭指錯晒

冇人用 封咗都冇人知

鳩小陣啦
佢撻得個國安法落黎HKBN 唔封咪用國安法搞HKBN囉
用下個腦得唔得

其實網絡供應商無得我地揀
去到邊間都係要守「暴政法」

不嬲都投架啦...同CCTVB...鴻福堂涼茶店..仲有幾間係戰略伙伴連盟...唔係day 1既事....你去HKBN續約佢都會送myTVsuffer 同涼茶券俾你就知...

有一晚斷線斷咗成晚，約滿即cut。
個半月前炒新聞部40人，成條刺針組炒晒，中國組同其他組熟悉嘅面孔全部唔係炒就係遞辭職信，你用埋我個份。

企業呢啲邊有得唔跟， 咁拎刀寒住你條頸叫你做一樣

呢次可以用轉台去抗議，但他朝全部供應商都係咁，可以點？呢一刻好快就到...

做就俾你地笑下然後沒有然後,唔做就奶屎上身
點解唔做?你都戇鳩,打句野懶型懶勁咁,問左老母拎零用錢未呀今日兒登仔

唔係個個領域都有得玩黃色經濟圈
有時真係睇到炆
我都唔想有人跪
但事實係佢出金手指真係唯有照跟
一係你自己有能力搞壇野可以自給自足唔洗睇人面色
咁你有資格屌人點解唔轉囉

應該好快國安法封連登

PoPo拎支槍指住你，你試下講同樣說話

其實佢係最識玩
最遲封，同埋肯認係因為警方用國安法去封
期他ISP晨早封左又唔肯認

其實都無得揀。焗食
有線 now hkbn 都係奶

封左十世啦

deep state

「我無嘢講」

用DNS 1.1.1.1 仲上到住

封網就有用咩on9

5G仲要全部都經華為

國安法唔封坐監

誠哥都跪

Popo又唔係掌管網絡部門

ISP唔聽popo講咬得佢食？

可以唔貼 對抗暴政

矯枉過正就係呢啲

幾時到連登

點睇佢block左，我而家仲上到

你乜都唔識緊係冇野講
兒登仔真係兒登仔

依家仲分得禁清既咩？
國安法wo
黨話要封wo
係香港警察唔關事都要幫手做野啦

有後台想點都得，唔俾頻譜唔續牌大把嘢玩

幾時封埋連登？

不如問下邊間唔投共

今時唔同往日
仲停留2019？
呢家咁樣講黑警打到你仆街 加國安拉硬

hkbn可以點

等睇黨媒做測試，寫文批評有漏洞，封得唔徹底

屌你老母支港寬頻

HKBN NOW 有線
全部廢晒
都唔知有乜可以用
就快完約

佢唔跪 仲有其他方法搞你
問都唔洗問你

其實做公司拎條「法律」出黎無一間可以唔跟

要屌屌埋港共

除非用到spacex 個衛星上網，否則只會愈封愈多

邊間可以唔跪 你唔跪
佢有其他方法講都唔洗同你講 一野搞死你

唔知幾時會出現危害國企股份股價封鎖網上交易系統...

推

但全部都收皮

Tesla 定google 係咪有衛星wifi?

之前因為佢同CCTVB合作 CUT咗佢

VPN

成班好撚on9 明明寬頻佬都係俾黨安處夾住先做野屌佢地把撚

但係咪乜都唔做？
唔抵制附和暴政嘅企業，第時你仲有連登上？

有人做緊啦,不過要等
Starlink

個個都係被逼嘅？
無主見？

快啲轉手機同router既dns settings
轉1.1.1.1 或8.8.8.8

但有機會有啲dns blacklistef網上唔到，同埋慢0.x秒

佢係自己個DNS封姐，用返google DNS(1.1.1.1/8.8.8.8)就ok

想請問點樣有主見地反抗黨安法，執左間公司？

咁都叫附和
咁醒俾個建議黎

唔封佢地聽日俾人封左間公司啦

Huawei

呢d唔係助紂為虐？

梁天琦：’點解你地會指責一啲被壓迫既人，而唔去指責壓迫人既政權？‘

班兒登仔根本唔明天琦講既野 又要扮話好崇拜佢

連登仔坐喺電腦前面鳩up唔駛成本

咁你咪俾個建議囉咁撚多廢話做咩者天才

我幫佢比建議 如果依家啲社會氣氛有返前兩年咁熾熱既話都得 問題而家冇吖嘛

ISP係被壓逼嘅人，定係壓逼人嘅人？

咁講黑警都係收order啦

仲定總

下個連登

發起抵制行動，寫信去ISP 表達不滿
再唔係遊行示威

是但啦 俾兒登仔話事咪仲專制過支共

之前幾日都得，剛剛試已經唔得，但開vpn去台灣再上就得

上網公司嚟㗎 得嗰幾間
邊有得你揀 你估美心太興咩
唔食呢啲可以食其他咩

你仆街啦
警畜拘捕人係有得簡唔dup 多兩下
佢地係自願成為極權一部分
唔係冇得簡
唔撚係收order

點樣抵制 唔上網？

終於有第一間ISP出嚟認做衰仔
其他嗰啲縮骨做咗唔敢認

知唔知上面點解咁多所謂手足唔撐你仲嘲笑你?因為佢地已經向現實屈服左,唔撚記得晒上年嘅堅持,忘記左煲底之約啦
咪變到同上面班撚樣一樣,佢地不過係一班推post機器,對我地嘅抗爭已經無左初心

你若放棄,誰衛我城!

佢地收order
有份落order就真

依家係黑警/黨安處落order逼人封網喎 唔係人地寬頻公司主動封 而係人都知寬頻公司唔封有咩後果

轉乜撚，邊個責任都未識分？

Ban Vpn

咁你叫班手足唔好認暴動
之後你幫佢地坐

依家邊間唔封?

人地商家佬係咁架喇，佢地無講錯個現實
我地唔放棄還我地
幾間一齊做，你唔通唔上網？快手搞vpn實際啲

黨安法壓落黎邊間可以唔封

Tor Browser

Hkbn明明都係受害者
你係兒登打幾粒字好容易好叻啦
呢家國安法打橫黎 勢力大到根本無反抗既空間
人地大企業都有員工

隔日一短信
隔日一電話
煩撚到仆街叫人續約

網上含都上唔到喎
經VPN就得

你呢種仲麻木自信原地踏步仲搞笑啦

用住自由鳥，之後轉starlink

屌佢老母，剛續約

正式公布 282將成為香港嘅TSLA

你個陷家產水鳩手足係 second market 買282 ，比藍絲賺到笑，仲好意思係到扮思想家？

你仲對香港人有咩期望

呢間信譽不嬲好差

無
佢地唔會再上網

Ping [127.0.0.1] (使用 32 位元組的資料):
回覆自 127.0.0.1: 位元組=32 時間<1ms TTL=128
回覆自 127.0.0.1: 位元組=32 時間<1ms TTL=128
回覆自 127.0.0.1: 位元組=32 時間<1ms TTL=128
回覆自 127.0.0.1: 位元組=32 時間<1ms TTL=128

127.0.0.1 的 Ping 統計資料:
封包: 已傳送 = 4，已收到 = 4, 已遺失 = 0 (0% 遺失)，
大約的來回時間 (毫秒):
最小值 = 0ms，最大值 = 0ms，平均 = 0ms

買vpn咪得.

個admin搬網咪得

無得揀還無得揀

但我肯定就算有得揀哩間垃圾都係會選擇主動去奶

繼唔可以用google(android)同apple電話之後依家連網都唔上得

根本無誠信可言

不過HKBN真係垃圾黎
屌佢老母對D舊客串到
完約前半年就直接轉台廢撚是比D sales煩

唔係間間都係一L樣？

有冇師兄幫手試下,
DNS轉1.1.1.1 , 1.0.0.1 可以去到

其實唔可以呼吸添
吹內陸風

唔跪？牌都收9埋你，中移、聯通上！

其實係用轉dns抗議

邊間唔封？介紹嚟

不如唔好行路 啲地港共既

已轉
預測黎緊唔洗上網

佢係香港做生意，俾人出尚方寶劍，可以唔封？

證明個網好大威脅

cloudflare dns上唔到
vpn即刻上到
佢地應該唔係淨係唔resolve dns咁簡單啦

127.0.0.1 localhost黎架wor
我ping係172.67.194.136
用1.1.1.1 resolve到 但全部lost

佢老味，肯定陸續有嚟

講真，你喺佢境內做生意有邊間可以企硬話唔跪，除非你下次唔想續牌啫

其他台一早封左，HkBN 最後一個封

「國安法向ISP出過通
告，話千祈唔好畀D談香
港編年史講咁多野。」